如果你係日本高中生 每日生活點過

旅行中諗起

做愛
做愛
做愛

見d日本學生好鐘意唱歌
應該我係日本學生都會咁做

呢個香港高中生都得啦

第一件事一定係係道場練劍同射箭

繼續回家族

文化祭

浴衣 痴漢

樓上

[quote][img]

That was unexpected

btw歸宅部

咪又係毒撚，係日本可能仲嚴重

more

部活同部活

現實：同香港一樣都要補課同讀死書

比人排斥、欺凌、淫辱

冇人講成班人一齊著和服去夏祭

修學旅行訓tatami

好青春

各位睇動漫睇上腦

毒撚去邊度都一樣

去夏祭邊有人著和服 個個都著浴衣

參加乜部物部
同小正太一齊玩

打棒球

日日練棒球入甲子園

不過冇可能

梗係行出馬路睇下有冇轉生到異世界的機會

冇你就放棄左做上等日本人既機會

扑野

你要轉生 你而家都可以撘飛機去日本
唔一定要做日本人先可以

踢波 踢波 踢波

放課後河邊踩單車同吹水

啪妹妹

進入數碼世界

香港真係好難喺在學期間發展體育運動

More

其實係香港讀都做毒撚，生到去日本一樣會做毒撚，基因問題

歸宅部日日返屋企睇動畫

其實過到去咪一樣
你估真係好似漫畫咁
朝早會係街轉角位同個咬住麵包趕住返學嘅女高中生相撞咩

香港在學期間好難團隊合作，個個都要威，冇得威就怨三怨四唔玩

比人欺凌
畫花張枱 鞋放圖釘
書包放垃圾 被迫借錢
幫人買野食搬野

日本高中生
中國穿越者
美國流浪漢

甲子園!

歸家部部員

每日都係學校比個肥仔同有錢仔蝦，每日放學都喊住咁跑返屋企搵我隻貓

棒球，踢波

便所飯

同靚仔學長告白,之後

屌JK

日日入廁所食飯

夏祭

寫死亡筆記

日日去夾公仔

以為變咗日本高中生就自動脫毒變靚仔?

渣老豆架車幫佢跑山送貨
每晚都試下點渣會快啲

呢個啱
我表弟係日本人，上年去佢屋企住，禮拜六補習補全日

你老母都係日本人

參加足球部棒球部之類
諗起都熱血

參加足球部或者學空手道，輕音部

差啲啲！！
我老母個妹係日本人

努力讀書，第時到香港打工，準時個隻。

你老母個妹係日本人
但係你老母唔係
點解

一畢業有返工冇放工 睇下幾時過勞死 慘過做港奴

入足球隊，第一個目標係入全國大賽

佢18歲就過左日本，之後冇耐就嫁左比日本人。

期間十幾廿年都冇返香港，所以廣東話都幾乎唔識講。佢被日本同化嘅程度係我見過最誇張，佢已經徹徹底底變咗做日本人

佢依家講廣東話有日本口音，用詞同grammar都好唔native 我聽得勁辛苦

我覺得係如果你係正常人，係日本讀書應該會比係香港讀開心d，因為日本真係比較多元

但如果你係俾人恰開既毒撚，係日本會比香港更慘

I see

可以好多原因既咁又 係果個國藉唔等於係果個血統

我公司有個黎左日本27年既台灣女人 日日話d日本人好撚麻煩

淨係諗下有公式賽打都夠晒熱血

日日踢波
夢想踢國家隊

仲有努力入東大!!

日本校服真係好靚

日本高中生意想圖

佢地件白色裇衫下面會著鮮色t shirt
例如紅色

今日先見到

連登仔天堂

仲會著晒校服去海外旅行

俾人欺凌 受唔住壓力跳自殺

一係做隱閉青年

每日拎本筆記出黎寫低晒啲我想佢死既罪犯

我係最右邊個個

穿越異世界啦緊係

詳情請參閱男子高中生的日常

有咩分別

我們都是超能力者

食女順便拯救下世界 開開心心又1day

日日打棒球

FF下都覺得好幸福

如果我係日本山卡啦地方讀中學
我會朝朝踩單車返學
中午去人少少既小店食親子丼
放學就同同學係田園鳩跑
夜晚就上山睇星

XX祭 XX祭 XX祭 XX祭

拉大隊去網吧打信長

拍av